aco /ca 又勝 比人屌左十幾年，依家可以屌返人轉頭

,平行時空，肺炎唔關我事，革命唔關我事，失業唔關我事

大大聲贏

大把手足係前線做緊野又要同你交代咩

仲可以wfh

批鬥公務員大會正式開始

老鳳

佢地無糧出？，公平咩，大把人失業仲供緊樓，鐵飯碗萬歲

03 年咁多人死，唔見佢地死

來了，準備好未

其實你咩心態，你自己失業就要人地都失業？
全世界一齊失業，你自己再搵返工都難左啦

次次屌一個集體嗰陣 總有啲柒頭企出黎話咩大把手足係前線做緊 永遠都係撻依句出黎之後沒下文 你老母都黃啊 係底褲好黃啊

有d人話出面揾唔止 計埋升職
睇過 失業未

aco吹奏專員表示認同

潛力股呢家野
緊係越早發現越著數

當年經濟大好時，個個笑ACO 起薪10k, 頂薪24k

但少人睇到個潛力（雙重加薪+同中層永恆睇齊=加得好快）

算啦，靜靜地贏算，此post 已完

係囉，呢排經濟差，隔離post 下下屌政府工人工點點點😗😗，
經濟好個陣又無人出聲，🤨🤨🤨
都唔知咩居心🤔🤔🤔

中共密謀推23條呀
利用23條,炒曬啲香港人general grade 公墓員 ，特別係無技能既jre grade, To, EO, aco, CA 以及2A3O(警隊除外，因為有pk鄧撐住）
大陸單位直接坐正，填補大陸兩億失業人才過剩既問題
23條一出，任何市民鳩up，批鬥某一個公務員無「忠心」效力國家，已經可以即時革職
[/url]

平行時空

頂薪3萬幾， 爽

真香港人：憎人富貴厭人憎，睇人仆街最開心🥳

唔好理，今屆報考人數肯撚定創歷屆新高

利申：廢柴ACO

巴打，有份好正職，點會係廢柴啊！🤟🏻🤟🏻🤟🏻

咁先係香港🇭🇰🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

變咗新風向咁

普通打工仔失業無人理

我唔玩啦，唔攬炒啦，比我返工

以前高登叫d廢人，無學歷，無技能，失業人士考ACO，同今日叫人去做foodpanda一樣咁

魚蛋論,自己死都要攬住人地一齊死

世界未日就來啦，aco都可以打j ，真係群魔亂妖

On9
公務員表示冇影響

講aco又屌到你咩on9

呢句真係百撘
用係黑警又得，用係共產黨都得

aco 打J 有糧出，失業連豬仔無

未有肺炎前好景，係咁屌aco/ac , 依家班仆街失撚哂業就屌政府工，唔抵得人地富貴過你咪認，兒登仔。。

咩黃絲失業，黃店係咪比錢救佢地？？，做野做你老未咩，做政府工好過，笑政府工果班依家失業真係有咁耐風流

做緊ACO 你問我睇下有冇心情答

人生勝利組可以跟佢搵食

所以上連登真係勿認真

（可以預期8月一開post，啲討論氣氛應該會好熱烈，而我亦唔介意繼續解答各位嘅疑難）

跟你去英國搵食仲好啦，勁人（不過唔知仲有冇人敢去英國呢）

你去我個po睇下就知有幾咁熱鬧

首席

唔好亂用吹奏呢個詞

就算你冇用過，啲人可以夾硬話你吹奏

通常睇到呢啲post，都知道ACO就黎招聘

連登仔去哂打黃店工，唔會再打政府工，唔怕